Hkcc商科 sem2 cgpa3.0應唔應該refresh好

Sem3要爆到先有機會有interview😢
好無信心 但refresh又未必擔保有好成績
求巴打意見

Business 冇3.4 3.5難有offer

你想爆4.4 ？